東瀛遊聯乘香港快運推出「Flycation日本篇」 與旅客高空一同想像南九洲旅程最平499元！

online travel

應該會照賣哂
港豬餓左好耐

飛南極北極好撚過啦

on nine travel

499 不如買FS2020，想飛去邊都得

cls 望到食唔到仲撚慘

google earth 睇撚飽佢

我用開google map
目前感覺唔錯

On9到想像唔到究竟係點
係飛機度睇片

咁樣格硬開出黎

等睇搶購

藍到仆街

個白頭佬去撐警集會

上youtube睇JR全段線夠做啦

密閉空間有人中招就PK啦

呢個post已完

買隻MFS2020 日日飛都得啦

念力遊日

比499去吸幅射

仲以為係飛日本九洲上空一轉，冇得落機

以為會飛去鹿兒島上空兜一轉添

上機要訓返幾個鐘先得

肯定一個鐘之內賣晒
香港人咁鍾意日本

吓啫係連機都冇得搭呀

在屋企睇日本街景仲好
免費

有500萬港豬同藍屍撐場
唔驚
啲藍屍最鍾意日本

用Google map衛星同街景仲好啦

我自己可以免費Google遊世界添

去嗰啲真係on9仔

航空公司好似覺得啲人去旅行只係為咗搭飛機咁
明明最憎就係搭飛機嗰時

Marketing推出黎，高層又受

最搞笑係有班on9又真係去買

sdde

香港人好多都窮到淨返錢
你話畀599坐船仔遊屯門屎渠都大把人仆到去啦

香港飛香港

想像南九州旅程

ON9?

如果唔加埋VR 就唔好浪費時間啦

加撚埋VR都好撚浪費時間

其實都係
但好似都好少少
算叫做有派飛機杯

咁都得既話
班撚屌下次就會搞《夢幻火星flycation》
每位收1999

去到日本上空我驚d香港人忍唔住開門跳撚左落去

同麥太帶麥兜去馬爾代夫有咩分別

包7kg 行李 拎d 咩去

玩到要FF

香港飛香港90分鐘
叫大家幻想去左日本

自膠先 on9到超越左我想像

唔使咁嘥錢啦
合埋眼開住條link
有成十二個鐘想像去邊都得啦

個航班編號不如改左UON99算啦